{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F101210",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "엉터리통닭"
    },
    "text": "でたらめチキン\\n\nソウル龍山区梨泰院洞225-154\\n\nファーストフード - チキン、15:00~06:00、毎月第1月曜日、40席、テイスティーロードで紹介された梨泰院の美味しい店の名前だけでたらめな「でたらめチキン」昔の感じの懐かしくて素朴な店の中はいつもお客さんで満席で、テイクアウトしようとするお客さんも並ぶ。 壁面は芸能人サインでいっぱいで、メニューもチキンだけだが、その味に惚れた人たちでごった返している。 ここの鶏の丸焼きは、釜の揚げ方は昔ながらのもので、サクサクとした食感が素晴らしい。 疲れて辛い時、昔のことを思い出す日、「でたらめチキン」で冷たいビール一杯でチキン一羽はどうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "でたらめチキンの場所はどこですか？",
            "answer": "でたらめチキンはソウル龍山区梨泰院洞225-154にあります。"
        },
        {
            "question": "でたらめチキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "でたらめチキンの営業時間は15:00から06:00までです。"
        },
        {
            "question": "でたらめチキンは毎月第1月曜日に休業していますか？",
            "answer": "はい、でたらめチキンは毎月第1月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "でたらめチキンの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "でたらめチキンには40席あります。"
        },
        {
            "question": "でたらめチキンの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "でたらめチキンの特徴的なメニューは鶏の丸焼きです。釜の揚げ方は昔ながらで、サクサクとした食感が素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "でたらめチキンはどのような雰囲気の店ですか？",
            "answer": "でたらめチキンは昔の感じの懐かしくて素朴な店です。壁面は芸能人サインでいっぱいで、いつもお客さんで満席です。"
        },
        {
            "question": "でたらめチキンでテイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、でたらめチキンではテイクアウトもできます。"
        },
        {
            "question": "でたらめチキンのチキンの味はどうですか？",
            "answer": "でたらめチキンのチキンの味はお客さんたちに惚れられるほど美味しいです。"
        },
        {
            "question": "でたらめチキンでビールはありますか？",
            "answer": "はい、でたらめチキンではビールも提供しています。"
        },
        {
            "question": "でたらめチキンは疲れた時や辛い時におすすめですか？",
            "answer": "はい、でたらめチキンは疲れた時や辛い時に昔のことを思い出す懐かしい味わいで癒してくれるおすすめのお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 414
    }
}